# Klok av skade?

* Copy-paste-utvikling er en greie.
    * Legg til rette for det.
* Flere implementasjoner vs gjenbruk.
* Mange kokker vs færre kokker.

Note: 
Noen ganger er copy-paste å foretrekke framfor gjenbruk
Flere kokker -> Flere repo -> Mer oppdeling
